有冇人換過好多條USB線手機差電都好慢?

但係又唔係感應唔到
一路CHARGING但又差唔到

有冇人換過好多條USB線手機機差電都未醒覺係自己手機問題？

我知係
但我唔明點解佢感應到但差唔到即

係叉電 唔係差電
叉電係睇你火牛有幾多輸出 最普通就5v1a
乘埋就係w數 越w數 充電速度越快
quick charge 就5v2a or above
quick charge 2.0 3.0 就可以升壓 9v 12v or above
叉電線唔係重點 因為多數承受到5v2a
不過qc都要睇手機同線支唔支援
btw 你睇返充電輸出幾多先啦

我係拖版度直接插個USB嗰款喎
朋友話應該係舊電拉柴

年幾就要換

你電話個插座有塵 影響導電

原來真係有on9買呢D拖版

冇用架咩

要睇個usb出幾多A

睇你係咪濕鳩牌子 a數幾大
乜都唔知就搵原廠牛試下啦

會唔會係插位問題
因為我發覺插左線佢都感應唔到
遲啲拎去修